﻿#**28/09/17**
Ik heb vandaag workshop gehad over hoe je met je interpretatie moet omgaan en hoe je dat moet gaan categoriseren zodat het makkelijker toe te passen is in praktijk. We moesten in het begin lego’s gaan categoriseren, en daarna met beeldmateriaal. Ik vond dit leerproces heel erg handig want ik zal dit later vaak gaan gebruiken